毒撚秒回(130)

攰

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×(5P原文版)

no energy

院子落葉

呢個係神比你既考驗

潛

來

又係我

wtf?

我唔信神

蕉仔世界第一

仲未知你係邊個

跟我的思念厚厚一疊

WHO??

求介紹

誰能及我驚天動地牙

冇野啦……
你地啲男人成日講完扮冇野唔認數

咁人係要經過重重苦難 有一定體會 先可以成仙成佛架

來丫來丫

你講到你唔係男人咁

我有理 食SHIT

想屎

繼續扮丫你

應早知這世界

WHY

悶

從來無完美

傾計

比你做第二

Diu la sing

不做第一，也不做最後

有無清可以要咗禾依個200kg大肥仔

點解

HI

屌

好煩呀

....梳.....

識你

睇緊封神榜

咁咪做第二囉

唔緊要唔緊要

煩緊咩

好感動..

好多嘢都好煩

好惡

忙忙地

難逃避共你

笑死

吖

OK 但佢唔理我

無人理

別離

忙點解會悶...

成日叫

慣咗

別 難~

又笑乜.....

笑自己

沉醉其中既感覺都唔錯

GAY

即使教我妒忌

祝福我已預備

用心去感受 眼見未為實

仍期望下個

你估下

你講晒啦

無人敢同我爭

可給你福氣

委屈心結未解～～～

你又講晒啦

笑死我

少女

最後一次了 。。。

自願犧牲

最後一次乜

未打字又send左

來容我捨棄

你好少女

最後一次想念著你

你想點

多謝

隨便笑我打我鬧我辱我啦

我係絲

最後一次再度記起

no me 明明好man

如前面路更闊

你點可以咁睇我
我只係教你用心體會咋

更勝與我一起

Me man 過你

呵返

yes....

多謝蕉蕉賜教

.....

要再記住我

生日快樂呀

再抱擁多次

大家交流下 又未到賜教

THX

只求不相見

何妨道別成就你

仆街

你係咪好輕鬆?

今天起各有日後

別回首

做咩鬧人

分手前：可唔可以記住我

分手後：我不要被你記住

有咩好緊張

如花火

哈！

屌你咩

嘻

我唔係見慣大場面

攜不走

無需要

月巴

梳

定擁有

好想發癲 我好耐無癲過

雪子

讓我拭去眼淚背著你走

想點發洩？

咩大場面

你想點癲

點解我考咁緊張

好問題
諗諗先

復原後不要再度跟你做朋友

不如我地唱D開心GE歌

燒賣國

打多左。。。

係有難度嘅 諗緊

what

岩岩發生左d事
隔離team個上司成日不滿我玩手機
岩岩又向我上司打小報告

心態問題 一黎考試對我相對上冇咁重點 二黎覺得都只係去鳩講 邊有咩打唔打贏人咁熱血 三黎我都唔緊張學業 你同我傾下其他野仲好過講讀書

男神借左我部ipad玩

岩岩開左人齋，心情好好

都走啦 關佢撚事咩 由佢

關佢撚事咩 利申上司

傷心的人別聽慢歌ARR

你可以退下了

我地傾人生大事

我唔鐘意鬧人

我叫花花

情歌 全為聽者傷得更多

比我都會好開心

做乜

感情是來自由弱者所寫的悲歌

放你上衣架

無男神MA...

女神借左佢個iPad俾我玩

你哭的太累了

所以見佢走去影印個時屌左佢
我上司見我一早做晒野佢都冇聲出

你靚仔

請

有咩傾 有幾大先

點屌 花生

同咗男神拖手仔

你傷的太深了

你諗真少少 。。。。

其實我都唔知...好悶...

WHAT THE !!!!!!

咁好既你

諗咗

你愛的太傻了

射波既上司 陣間行過去拎文件返屋企做

你哭的就像

個8婆唔止一次話我 我見就last day先咁做

男神話死開喇

唔好咩句野

你就好

想知點屌 有無花生

我個啲好啲

唔記得聽醜仔錄音

唔覺

你覺得5年後你最好同最壞會係咩情況

唔記得利申ff
你同佢出咗街未

我沒有我沒有沒有

，，，，，你琴日話幾好，，

最壞返緊工 最好係拍緊拖

死左

你要日日講

最好：有工/有豬讀
最壞：無工/矛豬讀

yo battle

雖然你好難頂
但我覺得頂一世都可以

點解係好同壞 如果有得鋪排定再5年後既野 你會點做/想達成咩目標

矛撚過拍拖添

呢個係好定壞

你好man

因為要返工無得HEA
我想上樓 我想出POOL 我想有朋友

咁細節少少 想向邊一行業發展

比我FF下都好丫

好

終於拎返耳機

我都覺
我同我朋友咁講

燒賣+ 耳機= 你

唔洗唔該我

讀緊個科 雖然無咩可能

拎咁耐

我話我無諗過

多fd
我面對面唔會講呢類野

返工都有得有失既
想上樓出pool有朋友 你願意做咩事去達成呢個目標

朋友

一陣先提我 6點

BOTH

幫我

發覺佢係行返嚟

我知牙

一個 我正係同佢一個講依啲
我都係whatsapp say

其實我鳩up 無用腦

你提我提你

我願意 自殺

5年後WO

唔緊要既 人要有夢先會向前行
咁社交愛情家庭又有冇野想做

同男人講好gay 女性朋友就不了 好易有誤會

.........你估個個好似你咁懶?

。。。。

咁你呢
無咩特別 想自己住
喺身邊嘅繼續喺我身邊就夠

點呀次次想入我都入唔到係咪好撚唔gur
做野咁慢又成日錯抵你5年先升到呢個位
利申 話佢做野慢係我上司講

我agger 唔好亂同人女仔講依啲

THIS感性!

死亡既意義其實兩睇 冇話好定壞

好感性咩

濕疹未好 可能要改日子

留意到蕉清當練說話

當你理性諗既就會發現 無人會陪到你一世

哇
你好猛
我幾嬲都講唔出呢o的

YO 濕疹!

我都有濕疹
改到幾時
有keep whatsapp?

咁不如講下夢想 如果想講 就算幾天馬行空都得

要擁有必先懂失去怎接受

無興趣既 = 不了

原來呢到有人有

我都想出pool

會出事架嘛

好出奇咩 應該好多人有

+1

其實真係無..一出世就無..無特別想做D乜
覺得自己渣GA 隨遇而安..

我無朋友掛可能.....

個問題係我對無興趣既野會耍廢mode

細個好似醫到 我聽過我有 但係我身上冇任何濕疹既問題

濕疹po好多

我都係 我會hea到矛人有

無留意

咁味好

我係後天生

我想要幾個可以咩都陪我既朋友
放假去玩下傾下 做野叻唔叻有冇錢都唔重要
唔好成日同我講咩覺得自己咩都做唔掂就得

我都係

你地沖涼用幾多度熱水

對唔住 一定唔係我

唔錯 有意思 我十卜

我都超懶
想自己單機死

唔知點解MO LALA生

42

咩叫單機死

我都有少少 真係好少

我無留意

41

自己一個係角落頭 靜靜咁死

(認真討論)其實個意義係邊 搵人陪 人有我有 傳統觀念 定係其他

我都41！係呀媽佢地較高啲 我無理

唔會好凍

生喺邊

情感支援

why not both

就讓我靜靜一個人出發

因為佢督過我好多次 呢家開佢年我覺得已經遲

41已經好熱 再熱 沖完會痕

我沖46

你的心總有個經緯度會留下

隨遇而安冇問題 但唔好睇低自己就咩都唔去試
大不了咪失敗 得把口得唔得只會咩都做唔成

唔知呢 我隨遇而安

......太熱會好痕

..........

無留意 好小搞

唔熱我又病

唔知自己可以試D咩 無目標

痴撚線

腳 大脾小腿中間果個位 一時諗唔起個名。。。。

我搭嗲

我係咪好中PT

呢句好好好正

你離開這一拳結得太重

渣GA 咁易病?

明

理想中既生活 係有可能做到

Agger

辭職先開= 正確
我都係唔會咁做。。。

因為我終極負 廢青

OK

我正係想靜啲
依家太嘈

差唔多準備出去

袋

me 會 我果個好方便

其他無feel

咁早?你唔係好近咩

禁上下制

可能會因經歷而改變 唔好睇低自己就得

我都係 撳一下

解釋=掩飾 不說話了

希望啦 做人既野 邊個會知

yes ar

認懶咪好囉

做隱士

我地一齊住嫁嘛

我諗我有潛質

返到屋企繼續打

唔好再亂講嘢
打柒你

有時好鐘意比人煩 比人纏果隻感覺好正
利申：睇人

要洗頭沖涼換衫吹頭執野帶熊囝
洗唔洗早少少到

打緊咩

面對強權我選擇勇敢面對

拜咩

15MINS都夠

唔洗 夠鐘先上去拍枱

秋爺瞓醒未

我意思早到15MINS

唔係日日傾囉

淡然

拜秋蛇

原來有工開

有傾都好好 好羨慕

考慮下過咁既生活

下咁突發

我細個有諗過

慢慢黎啦 有排捱

好夾

SAME

咁應該岩岩好 過去要大半個鐘

拿拿聲沖涼

乜都有d

掛住人就搵人

凍 試下著多件衫

咁你快D去準備

著超級乾

不了

帶多啲水

早啊

ava

去到買算

睇你都係AVA架啦
一齊啦喂

我都漏咗個水樽 好煩

小秋

家庭車係咪七人車最好

wu ar.........

老規矩

是咪好睇

你屋企好似好多人

唔好笑我喎

我唔見左條快叉線屌

睇咩

秋爺你知唔知濕仔真係咩人都無拜

多咗我

我笑左你都唔知

主車媽媽

咁搵慢差線

未央

ok

咁快d拜下其他人

88

只拜一人

睇到有一個位好好笑 但後尾喊到pk

8乜

yes

ur name

一齊死正喎

miss me?

洋洋

屌 就係個到笑咗

十世無玩過./.....

大西!!!!!!!!

no-_-

好冷血

雪雪

我又失收

洋洋係三哥個仔

咁細車算

好好聽

Hey I'm back the positive me is back

佢成個姿勢都...好辛苦

你屋企咁多人 大啲囉

等你carry
更咗未

Fuck u bye

十卜

Morning

不許.* 你_×°注定一人°°°×

嘻嘻～

我係大哥個女

我辣殺 更左..但好LAG

就黎good night

你兩個唔係人

Good evening

爽手

係愛啊常茹

放左學？

你係咩頻 我去個廁所先

我個version係哈哈哈哈

做project！

係喎未計d細路

我要聽

我係肥婆

我一直計埋你啲細路

我係

慘豬

租車算

官訓2

agger

去邊

我會唔會無聊到睇多次

豬仔我去同同學做功課先

🤦🏻‍♂️我係咪要開過隻ac

你叫佢sd

開啦我都新ac嚟

巧牙 遲啲見

唔想又我做主動 雖然上2次都係佢先

又潛

你sd！！

我做開主動

睇lucifer
好睇

唔想信

要諗名。。

我先係

佢唔會嬲嬲豬咖可

哦我明了
我叫你sd你講嘢呀

好好好 bookmarked
我之前睇伍公子玩好正

我9改

肥毒柒窮矮

你有睇伍公子？

咁會唔會唔係咁好

改咩好

有呀 不過都好耐之前嘅事

唔會 有咩所謂

呀濕同呀哪一齊吧啦

我啲名好on9

咩料

我鐘意人地搵我多過主動搵人 冇話題好難開口

乜膠

襯你

我有

醜ching一言

識貨

我都係 但男仔主動啲

仲有3個名

喂幫我改

做開被動

有張圖好好笑
些牙下

1min60s（徒弟1-10）

你講咗好多次

覺得你話好笑先好笑

屌拿星 笑撚咗

我每次見到佢講ed都會講

靚名

我好糾結。。

👆🏽就用佢啦

...

Fuck我走

屌你仲要等你新手教學

noo
我錯

..等下啦 比d耐性

玩緊咩呀清

加個靚油

你係咪想知

大東瓜

有細佬嘅好處係可以食曬佢啲嘢

好似得了

入咗場

你升lv先

係 再等陣

有冇人仲記得有隻game叫division

再唔出聲出嚟隻揪

搞掂同我講

跑online就記得

Ava?

頂好辣殺

決定了 唔理

我係咪miss左好多野

玩咩

無啲咁嘅事

真係？

蕉仔到未

屌打sor

屌過咗sd

今晚侵埋我

tb個post?

我可能要夜啲

岩岩上巴士

我上次咪咁 屌

5G

幾時先入得 非雞？

幾夜

好想睇蕉清發威

係咪要開新ac

係呀 你是但搵個頻入

無所謂

驚清屌打人

今晚去食飯

有冇諗過我唔敢講野

最好

ok wait

唔講野我扭爆熊仔

玩槍game比人話文人點睇

你諗多左

Disagger

我都要食野啦

我9射

好登你緊張

agger your disagger

Agger chauyeah

我會叫 吖

give me 5

古語

橙

有云

6半會唔會仲難

秋爺咁講我冇得唔認啦

直覺話我知會易

唔好呀

命中率低到仆街路

siuchau ho ball

Lm睇蕉ching拍枱屌90後

我都係咁話

有秋爺十卜 老虎都打死幾隻

屌 條古語唔算難

我熊囝都未撚講嘢幾時到你 大膽

留名睇蕉清講講下問佢地5年後想點

不了 我都90後

你地會唔會笑我

比人笑開

我剩係識玩狙

we are same

女人先玩狙

.......

蕉清針對

濕 me ok

where r u now

唔好比面我 郁佢

官訓2lor

屌 見到你個名好好笑

男人梗係拎把步槍行頭

我狙廢到仆街

步兵

add唔到 你入嚟啦 4號

屌。。。。

咩叫騎兵

19name

你咪騎兵

唉

唔係掛

。。。

就黎比部電腦玩死
點解開d 程式 manu d 字丁屎咁細

好緊張

有冇人睇過希臘封神榜

係咪oral?

係

比人屌完好頹

加油
用秒回既能力屌打佢地

教佢地秒回既重要性

on9仔

食屎

唔洗做咩

要信

好正

笑左

我見過頭3張

Save左

我比人呃咗

我話咗我真絲

繼續吹

你唔信問濕

仲笑咗我兩晚

屌屌

不過唔係講笑 你問醜仔
佢可以還我清白

媽我好亂呀

醜

得我係真絲

公里

收工啦

已嬲 今日放我飛機

why this face

今日比人屌完冇心情去桃園

今日不愉快

真的假不了
假的真不了

siu mo

siu wet

靚仔扮毒可恥

only me is real toxic

你有女 可恥

有冇過來人考過dse 可以話我知臨考前2個禮拜有咩做
開始覺得好悶同埋唔想溫 但驚而家hea會仆街

好撚on9呀自己

做返你兩星期之做緊既野直到考試

無，真係溫書
一係去做下pastpaper
或者做下運動，比個腦清醒一下

要重做past paper?

睇下坊間既練習都唔錯 卷唔會有操完既一日

我覺得你可以做2，3次
當然唔是連續做，隔幾份後做返
跟住睇下有無好，或者點解又衰同一個位
我當數學咁，如果同一條錯左要諗自己邊個衰咩
比印象自己做呢類題目個陣，要小心呢樣野

中英通就....都係睇當時表現

啲人走曬

我係咩

唔會囉

咪係

唔開心 不過岩岩安慰左自己了

其實唔係比人屌所以唔開心
係比人屌醒左 返左成個月無所事事咁
我有問有咩做嫁 不過我FEEL到佢覺得我係實習
唔敢比咩要做好耐既野我
做完都唔知自己學左啲咩
唉唉唉

專一嫁我

頭先你閃左 冇左影

你返緊咩intern?
定其實唔係

你話你花心

Intern

花心但專一 我初戀黎

咁正常既
intern好多時變左打雜

咩叫又花心又專一

最慘係我雜都冇得打 你叫我印野都好呀

會唔會係咁
咩類型既intern黎？
會計？it?其他？

岩牙

七分專一 三分花生 = 公里

花生

腥 渣ga

類似會計啦 因為我都係做兩個月
佢地整啲Tender唔係一時半刻做得完
冇理由我做做下走左去

咁你咪醒少少
請你返嚟訓教呀

重點係我都唔知有咩幫到手

呀雪

雪仔快啲安慰下我

醜仔

請你比錢你
無聊既咪問下問題？
唔會得你一個intern啊？

雪仔醜醜

呀醜

你點呀

嗨

點呀 公公仔

唔知點解唔開心 又想飲油

真係得我一個

碎啦你

上面呀醜

就黎頹死

醜。。。

幾點頹到幾點
上網睇youtube囉

還我清白。。。

醒啦清

乜勁

我想做野呀 忙唔緊要呀 比野我做啦屌

你實習嚟㗎咋清 我有時都覺得自己好無用 啲客問親我都唔識答 你記住你係實習嚟 唔係全職呀清

呀醜我會唔會好係用

佢聽完我把聲話我扮巴打

要試用先知

唔會 因為我都覺得自己廢 你唔係得個窿

你絲定巴啊

拿唔關我事 絲打

好啦咁我係絲打

我買雞食 呀哪幾時返家

下星期消失落地盤兩個星期 希望會忙到仆街啦

準備出

同我搞sheshe

哪哪又係假巴 個個都呃我

幾時返家

55我絲

12點掛

唔係講笑 我去變性

唔好信我 信自己

分唔到真假啦

比我把man聲你

想死

屌 仲諗住同你sk

下次請早

agger but hug
唔知幾時有人聽到我把聲嗌我做先生

tmr night le?

還我清白

OKOK 應該

算啦呀哪清係真女男人

你地有聽過人地把聲？

聽住先

頂

公里要好好振作
聽日再比心機做好啲
一齊比心機做功課

提我

我都亂啦屌

好傷心

柯茄柯茄

得啦 我知你有j定無j就得 唔洗理其他人

我會嫁啦 頂落去

做咩呀巫巫 咁我係巴定絲

有無呀冬

有無熊囝同蕉仔 好緊張

同問

findfind sin

拿 濕 你睇下食屎LAU

你又做咩

應該未咁快

買左kfc

我當你巴

我都當左巴 好撚失望

期待 求5點同6半題目

原來你...

要題目做咩

5點係古語

無人幫到你

聽日買好多糖返去食

濕知你好

呃咗我咁耐

睇埋落去啦

我巴定絲

牙輝

收皮啦
嬲你

我睇你地藍定嫁渣
我好清純的

輝巴

嬲乜春

自爆左？

我叫呀花

哪哪係男人我會開心啲

收到風你絲

可能無j呢

X_X我真巴

打機嘛

你講晒

禾刀系牙

嬲到禾
憎你

一向

屌你老帽

屌都話真巴 唉我走

No photo no talk

睇咗

好彩唔是屌我綠帽

邊個會自爆咁ON9 唔信就算 上個網姐

no voice no talk
我又聽下

一時時 女人冇個好

挽留哪b

已whatsapp呀嫂

live咗 落街

講笑炸唔好嬲 藍絲巴我信你

88888888

你...

你好靚女

女人都係賤人

得我係巴 垃圾哪欺騙我感情

嗯

收皮啦

呀嫂都係婊子

飛左佢未 我地拍拖

禾真巴

cap咗圖

你唔係人

咪嬲 講笑咋

做咩喎
我真係唔知

散左都唔要基 btw我地唔會散

仆街大東瓜出嚟未

非基 真絲

當我唔係人咁對好衰囉

無人需要me

i need you

女人 靚女都係信唔過

相由心生呀清

呀濕就係例子

我毒撚

靚女心地唔一定好 但係樣衰既心地一定唔好

見唔到 嬲咗大東瓜

又9up

咩....?

合眼緣就好 自問女朋友個樣唔係心目中既女神 但係性格完勝

矛了

You are bitch

有冇聽過player樣
或者星座撚講人馬係player

agree

我見到啦
出來了

合眼緣咪又係第一印象
性格真係好重要

player無樣睇
可能毒撚都食到女

鐘意女朋友9up 因爲佢講野 我唔洗講

@雪子

仆街 嬲左

成日聽人講樣唔太柒 識講野有錢都食到女

講唔講都無所謂
已經怕左d成日發負能量既女仔

一撚樣同你

聽人講人馬座係player座 所以唔揀人馬拍拖

自己唔識開話題 又唔太敢講野 所以由佢9up

獅子座呢

矛牙 直飯

打手

丟你綠帽

岩岩入電梯 個學生妹係咁望住我 好似識我咁
但我又真係唔識佢喎
之後我走既時間佢又想同我講拜拜
搞到我面都紅曬

有女仲咁

我會做回應個果多

我考完啦 1+3

我真係唔識佢 佢係咁望我

蕉蕉揀左咩

我比較信個d九型人格
雖然身為一個雙魚撚的確好鐘意ff

眼鏡

叫你咩依家

D人話9型人格+星座=準
利申 唔信

題目？

我去玩了 今晚見

我都會揀眼鏡 D隊友點?

邊一樣野更能夠象徵朋友
眼鏡 地圖

介紹比我

好可愛呀你

嘩

呢排d題目咁怪雞咁既

出邊巧凍

有無比機會熊囝講嘢

娘娘記得著衫

唔信星座

係幾靚女既 但個重點係佢對住我笑又點
但我又記唔起 樓上樓下見過我一定認得
唔會著左校服就唔認得掛

利申人馬

2個眼鏡2個地圖
我係4號呀 1號個靚女同3號擊過拳位朋友係到可以打個招呼

地圖

咁我信雪仔唔係玩家

我應該會選地圖

靚女揮手

冇呀 我好正經
搶5號發言屌打2號

神CARRY?

凍到點 又唔著衫

靚女蕉好開心咁

靚女靚仔carry 我support

竟然係SUP 最多個個講左幾多次

咁你

都係1+3

咁應該大家都幾平均 除

打柒你

對家個2個1+2

蕉蕉覺得拎到幾多

有冇拍枱

1

姐係點 氣氛如何
有無比熊囝講嘢

覺得最盡3

冇啦

好正經

你算好 我果邊有個痴痴地線 一開lift門個痴線婆背住我 嚇到我死 唔敢入去 以為撞鬼

易家仲洗唔洗讀一段野或者答一條問題？
我第一屇考已經唔記得點玩

有冇人hea尻你

勁

自由討論4個人都講左第二次之後比我搶左
未講個個同學等到最後分半鐘先有得講第一次
佢講個時緊張到係咁窒

有冇鬧佢

咁勁 我臨尾想講第4次但比左隊友

點會鬧人

好驚同人有眼神交流

佢口窒阻時間 屌佢ma

唯一試過去人地公司 搭lift個OL同我講bye-bye 嚇左一嚇

得啦 女呀嘛

但都要逼佢講野嫁

都到最後 我都唔會有機會講多次

我都好驚呢啲人咁熱情 熟左就冇咩 唔熟實係嚇死人

驚架清 有條仔冇喇喇同你講bye-bye你都驚

有意思咩

一分鐘係人馬

怕醜馬

個10秒會唔會當無效

咁又係
利申試過

關我咩事牙

冇話你呀 你係乖小朋友

same

馬哥

識唔識先

做咩咁好口

難得見到你

我番工好忙 冇得做廢ching 同埋係咁睇劇

著咗

手指紫咗

歡迎你

有冇人好憎食雞皮

好正 最鐘意燒雞皮

有無咁誇張啊

岩岩食完kfc m3

呃你我又無仔溝

唔識

搵人開post啦 潛

娘娘

又去邊

按頭先既節奏
我是咪都要思考下你係咪真絲

真係當咗自己娘娘

唔係

已經自動波咁比反應

我封咗佢做大將軍

之後叫你男神濕
照做將軍

gay test passed

我唔是gay嫁

食左野

我今次睇得好清楚

今晚係咪有人打機

濕濕召喚

架車有人放屁

雪

一定係你

你睇鬼咩娘娘

仲唔係你

你又知

你偷偷地食肉

你偷偷地食蕉

我潛啦 晏d見

1324

你會唔會好夜咖

睇到你講咩

幾夜先？
我又黎

有排喎ching

睇你地 我好廢

直到依家先得閒開始溫書，我呀媽話星期六不如唔好拜山住，因為見我多野做，但其實我覺得如果為左學業而推遲拜山太誇啦

但你真係差唔多無晚有教訓咁陣

幾年前開始阿媽已經叫我唔洗去幫手拜山叫我專心讀書

累了再學講擁有=失去

1001